[ 8. 3 1 共識] 最後一戰， 留定be water ?

e water
留

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

中共屎戲想明天是endgame:
搵3個白衣人斬狗 - 餵腎上腺素比狗隻食
大搜捕 - 餵腎上腺素比勇武食
中上環已佈下天羅地網 - 大規模捉拿前線
不批集會遊行 - 盡量減少掩護勇武的和理非

所以大家明天緊記：
不要同狗正面沖突 最好不要比狗有放彈機會
bewater
緊記拖落去其實我們有著數 佢地急
不要到天羅地網的中上環尤其阿爺總部

唔洗投
唔洗宜家決定
點解要俾政府知道我地想點？
收收皮

大家唔好覆

Be water 唔係散水呀！
唔好扭曲原意，water can flow, or it can crash

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

water la

咁快最後一戰?!差佬講咋

岩岩先分開搵寶石咋
仲有10月1
11月投票
Be Water呀

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

自膠返打

我覺得要諗 最後一戰嘅目標係邊個？係為咩？
應該唔係警察 而係哩個政權
政權無咗警察就廢？咁咪用其他方法對付popo佢地囉 點解要係人地有槍有棍full gear嘅時候去挑戰佢地？
有勇氣衝防線 不如用其他低成本 高效益嘅方法好過喇

垃圾政府哩兩日搞咁多野出嚟都係想嚇到我地鳩縮
佢唔想10.1號前仲有人敢出嚟示威
佢最想見到聽日得幾千人 然後清場
而如果聽日仲有幾十萬人敢行出嚟
咁佢就要考慮用緊急法去處理
咁到時真係攬炒～

我個人覺得 聽日唔會係政府個邊嘅最後一戰
所以我地仲有困難要面對 要拆
因此 聽日亦唔應該係我地嘅最後一戰
因為林鄭月娥一日未收皮
警隊一日未被清算
我地都仲有好多野要拆